見到排口罩伯伯 好心你班藥房狗咪撚咁仆街啦

炒口罩搞到基層市民買唔起
抬價十倍又有
賣黑心二手口罩又有
老鼠貨當正貨賣$2xx一盒又有

清算唔到林鄭但可以清算到你班藥房狗

藍屍支持炒晒啲罷工醫護

我屌你老母藥房狗

我屌你老母口罩炒狗

我戴咗都除返啦，叫撚咗你咪戴呀，自由市場明買明賣，你買唔到關我叉事呀，死個個又唔係我

點解香港有咁多賤人

諗起破壞之王

即係點

外賣仔比廢老排第一 買哂D飛

直接搶啦on9

黑心口罩就搶黎做乜 直接消毒

林奠會繼續扮盲

今時今日係香港人自己造成 抵死